<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>AR--VR</title><link href="&quot;L://\3\фк&quot;/"/><id>urn:uuid:a970b0f4-6094-ba19-8256-8e719c2c880</id><updated>2024-03-13T16:32:24+03:00</updated><entry><title>Туман.</title><link href="&quot;L:///3/фк&quot;/tuman.html"/><id>urn:uuid:d4e0e149-0ca4-79b9-a356-bc51cf4e960</id><updated>2024-03-03T05:05:40+03:00</updated><content type="html">За окном туман На душе буран За туманом глядь Появилась гладь. Стало рассветать И рукой подать Расступилась мгла. &lt;a href=""L:///3/фк"/tuman.html"&gt;"L:///3/фк"/tuman.html&lt;/a&gt;</content></entry><entry><title>Зачем?</title><link href="&quot;L:///3/фк&quot;/o-mate.html"/><id>urn:uuid:cc10a625-da94-7d49-fdea-3ddfb881333</id><updated>2024-03-03T04:52:17+03:00</updated><content type="html">Стоит замечательная погода. Пасмурно, но тепло. В воздухе ни ветерка. Осенний субботний вечер плавно опускался на город. Стою наслаждаюсь последними погожими деньками. На улице немноголюдно, лишь одинокие прохожие спешат куда-то. &lt;a href=""L:///3/фк"/o-mate.html"&gt;"L:///3/фк"/o-mate.html&lt;/a&gt;</content></entry><entry><title>Захаровка</title><link href="&quot;L:///3/фк&quot;/zakharovka.html"/><id>urn:uuid:ce3d9628-f1e4-ad39-d82e-963b179b2ac</id><updated>2024-03-01T03:31:15+03:00</updated><content type="html">Заха́ровка — село Воловского района Липецкой области. Центр Захаровского сельского поселения. Основано в середине XVIII века крепостными крестьянами Захара Хитрова, почему и получило такое название, ранее называлось Хитро́во. По документам известна с 1778 года. Расположена в 10 километрах севернее районного центра села Волово на реке Дубовец, левом притоке Олыма. &lt;a href=""L:///3/фк"/zakharovka.html"&gt;"L:///3/фк"/zakharovka.html&lt;/a&gt;</content></entry><entry><title>НАШ ЗЕМЛЯК - А.М. СЕЛИЩЕВ</title><link href="&quot;L:///3/фк&quot;/selishchev.html"/><id>urn:uuid:966d08a5-6114-fc88-fe2d-a3662132980</id><updated>2024-03-01T03:31:15+03:00</updated><content type="html">Из сокровенных, родниковой чистоты, святой детской незамутненности, из самих глубин памяти каждого воловца возникает имя знаменитого земляка, оставившего неизгладимый след в области филологии - Селищева Афанасия Матвеевича. Афанасий Матвеевич родился в 1886 году в селе Волово в крестьянской семье. Матвей Алексеевич и Ксения Силаевна, родители будущего академика, были людьми простыми и очень умными, «грамоте разумели». &lt;a href=""L:///3/фк"/selishchev.html"&gt;"L:///3/фк"/selishchev.html&lt;/a&gt;</content></entry></feed>
